你地唔覺掟新鮮雞蛋好浪費？

如題

覺